香港跑乜撚野馬拉松姐，知唔知咩係阻人搵食呀

特別係返工返機場嗰班人，一下遲到俾人炒多得渣打唔少，跑步返大陸跑或者係包個運動場跑100個圈啦

個個好似你咁廢要返工咩

唔跑姐咪跑兄囉，再唔係弟都得

我岩岩就係比馬拉松搞到趕唔到原定時間返工
仲要曬一舊水坐的士遊車河搵路

得D垃圾下把位工先要真係準時返

返機場就唔係垃圾

樓主要番工抵死

賺咁多錢 理撚得你
一年都係嗰一日啫

岩呀，真係好阻街
應該搬去跑港珠澳大橋

同佔中一樣

星期日都要返工咁陰公豬呀

自己搏表現想升職所以星期日返工OT唔得咩

佔中阻人搵食
馬拉松又唔阻

我鍾意呢個idea

越專業ge工先要準時wo
律師醫生機師可以遲到？

樓豬如果係專業人仕
我唔信囉

你係咪覺得自己好撚搞笑？🤡

一年一次 唔打卡會比班fd笑

樓主番工日日都有得番 體諒下啦

港奴

呢個真係笑左